食戟G靈 239中文

爆衫

又要睇黑鬼爆衫

下集大把野爆

其實一啖就食到有咩料味料 真係好勁
其實個個都神之舌黎

四宮BUFF, 臭閪四席可以返屋企玩公仔了

小惠個胸縮左水

田所惠大好

話主角集百家大乘一挑10仲好睇

田所惠呢啲配角死埋一二邊好過

屌嬲

老豆 1vs 無限，主角1vs10其實好正常，我唔明點解點解主角咁廢

乖啦，自己down漫畫人用啦

係老豆勁姐

套路黎黎都係咁
但我幾鐘意

想幫四宮含

由一開始就話男主唔係天才啦

成班一年級 去收班上位皮 仲要唔係有咩特別天賦 你有努力 人地都有努力啦
仲要係天才級既十傑 家陣每一場都只不過係純推劇情既垃圾

的確係咁
但我估作者都唔理得咁多㗎喇
拿拿臨打曬十席，完左鬼父篇就算
唔係比人屌得仲甘

以佢一集嘅進度
睇黎下年年中都唔知完到未

成日食一啖之後下一格就清哂碟
當佢地skip 咗食個過程囉

鬼父篇真係好拖
之前合宿, 秋算, 研修長極都係二三十話
而家鬼父篇由16x 開始講到而家七十幾八十話都未完

其實個個都係天才唔得嘅

你講家陣全部都天才打天才既話 咁我都無野好講啦

完鬼父篇，我諗呢套嘢都走到盡頭了

無咁快掛
動畫先啱啱出三期
套野啲女女又好J賣周邊

而家主角班人有朵叫璞玉之世代
仲要鬼父同仙左衛門提起時老野個樣神神秘秘咁
佢地呢班有潛力過堆天才都唔奇

而且講天才鬥天才嘅話
可以睇下火影, 一街都係天才

惠

實力完全冇問題wor
依家講到十傑以外全部都係廢人
比如之前果幾個二年級生都係砲灰
到時三年級畢業之後
新十傑咪又係依家既6-10席+主角隊
上邊班友講到天才名家乜柒乜柒 好似好掂咁

其實主角隊都係有個神之鼻 分子料理既天才
仲比主角收埋皮添

除左1席暫時睇落特別突出之外 跟本就同LV

幾時再出呀呀呀

其實都講得幾白，十傑只係俾普通學生多左一樣野叫無限資源

有資源就可以盡情發揮自己所長同做任何研究，然後呢個差距令一般學生同十傑嘅距離越走越遠，然後鬼父用緊一個極端嘅方式去消除呢個差距

然後主角隊咁多神檯級舊生出面幫手，有得比都好正常

四宮都講到出面，牌面最冇才能嘅田所bb都只係話佢慢半拍但唔係跟唔上，證明主角隊都係天才級數

田所

超正

四宮愛徒之一點會輸
小惠

平胸飛機場

直頭凹左入去

會唔會畫幸平輸呢？

有冇諗過入得遠月都係天才

女主角田所惠世界第一

係都唔奇
如果而家一年級就贏埋一席咁仲使咩畫落去
可能係輸比司或龍膽
最後比全力出擊嘅一色/大小姐尾刀打贏鬼父
尤其係繪理奈, 如果由佢親手打贏咁先會話佢有成長同走出鬼父陰影

另外我硬係覺得龍膽學姐最後會倒戈
因為佢一直都無特別認同鬼父
又反對踢久我一色等人出十傑
又阻止顏藝王收買評判
學園祭又顯示出佢咩都想試食唔似鬼父要有個標準答案咁
可能遲啲佢覺得玩夠, 鬼父比唔到滿足感佢時佢就倒戈去 做後宮 主角陣營

田所G輸左
藥王贏埋跟住應該同塔打柒四席 跟住到第二日5抽2

田所好細波

你火影班上忍咪又係比主角果一大班中下忍玩死
跟本唔係實力問題